其實小巴司機係咪撞聾

明明大聲講左朗豪坊三個字，去到朗豪坊竟然喺度問朗豪坊有冇人落，屌你老母

咁佢有無飛站呀 問多句唔撚得？

去到我咪話有 但好瘀囉

邊個瘀?

我囉

仆你個街
試過有個司機係戴助聽器
架車仲要係無鐘仔㩒

我都試過, 但係我講完邊到落, 佢有舉手示意, 之後到左又問有冇人落, 然後幾個人一齊答有

你又無做錯點會瘀?

現實根本無人care

申利, 每次坐小巴都會用大叫「小巴站唔該有落」, 有得按掣都唔會, 因為成日壞/超細聲

我搭咁多年小巴講親有落一係聽唔到，一係唔會舉手示意，仆佢個街

毒撚無自信心理
做咩都怕柒怕瘀
現實根本撚有人理你咩

好心戴助聽個啲就咪撚揸小巴啦

有啲仲會你叫完有落，會大聲問返你咩話，係全車19人面前屌9你，瘀爆

從來未試過, 除非你叫得好細聲, 講野1999

否則其他乘客都係笑個司機多

咁怕柒咁自卑就唔好做男人
女人先會薄面皮

樓主 = 典型廢毒港男